香港其實都幾搞笑，政治人物唔搞政治，娛樂人物就搞政治

政治人物做Youtuber，而Youtuber 就要夠黃，如果唔係就要俾香港人批鬥
如果香港人大大力咁監察政治人物，泛民呢廿年就唔會一事無成

拉🚬

係囉，泛民咁多年不斷賣港都有人含，本土派又冇得選，唔怪得佢地有恃無恐

認真Po冇人理me

要出蝦膠post先引到cctai Ching

Youtuber 搶到口罩，藝人搶到口罩，屈臣氏搶到口罩， IG SHOP 阿豬阿狗都搶到口罩，係香港政府搶唔到，係幾搞笑

回波台了

我又中

你=陳雲

是老朋友給的面子